【英超】占士洛迪古斯重生 感謝安察洛堤信任

哥倫比亞中場占士洛迪古斯過去在皇家馬德里鬱鬱不得志，至今夏終轉投愛華頓，表現更浴火重生，於各賽事為拖肥上陣七場共貢獻三個入球和四次助攻。此子直言要感謝新東家和領隊安察洛堤信任：「愛華頓和安察洛堤在沒有人信任我時選擇了我，我永遠感激他們。因此我在每一場比賽中都努力踢出最佳水平，我想回饋他們。」

占士呢季已經玩完

蓋清嬲完維拉同愛記未

點解體育報紙佬咁鐘意用"此子"呢隻詞

起碼狙擊到vvd復出

樓主阿迷

我囉囉迷

屌你蓋清你係咪做東方 啲小氣程度同佢地有得比

爆完丸之後零入波+助攻

佢復死咗